閱文集團 悉數行使超額配股權

閱文集團()悉數行使超額配股權
2017/11/09 17:23

閱文集團() +1.600 (+1.562%) 公布，聯席全球協調人(代表國際包銷商)已於11月9日悉數行使超額配股權，涉及合共2,270.56萬股股份，相當於可供認購的發售股份總數約15%，以償還之前根據借股協議向THL A13借入以補足國際發售超額分配的股份。

跌多十零蚊得我溝多十手貨

聽日有平貨賣
正
發達機會

唔知落唔落到90

即cap水

其實咩意思？

償還之前根據借股協議向THL A13借入以補足國際發售超額分配的股份。

似冇出街喎

唯有睇下個乞兒market 點演繹

咁快就重覆眾安單野
好彩108.6已走

賺又好 蝕又好 有貨好走

Green shoes 早預左啦

係咪即係今日 派左？

照字面睇好似係

即係點？唔明
利申： 平均價109 手持4000股

留意返閱文集團係行使咗個超額配股權，果2千萬股俾咗人之後...人地幾時放你係唔會知的 留意一下6060

其實就咁, 唔知THL A13 係咩公司呢就應該google 下先

騰訊通過其全資附屬公司(THL A13、Tencent Growthfund及 Qinghai Lake)間接控制該公司合共61.95%已發行股份。緊隨全球發售完成後，騰訊通過該等全資附屬公司將間接控制該公司合共52.66%已發行股份。

上面班ON9自己去睇清楚本Prospectus 先, 真係廢時教精你啦 你自己明就明唔明就唔好再買股票啦

解釋多d好嗎

姐係無影響囉

通常行駛日是大升

利申:看淡

mola mola

好多新手
只有熱爆新股才可成功行駛綠鞋

既然全部都係全資附屬, 咁啲資金咪唔會亂走囉?
咁唔係仲穩陣咩

利申: 新手

既然話今日派哂
咁今日有冇大跌先

冇就坐穩啦

根本一開波就已經賣左出去
自己google下咩叫greenshoe stabiliazation

正常黎講，每次ipo都會借大股東貨sell多15%貨先

有d股廢得濟一開波跌穿ipo價既話，間包銷銀行有權係30日內以ipo價係市場掃貨維穩(max 15%)，呢個情況就唔會行使超額配售，掃完就還返d貨俾大股東

今次包銷銀行一蚊貨都唔駛掃，咪要行使超額配售權還貨俾大股東

利申 ibank做

等大戶出手炒上
到底幾時炒上？
利申：97均價 6手